毒撚之羊毛氈diy

第一次玩
原本想整出黎

好靚呀

好叻

咁快嘅
望post之鬼

Follow u

整我？

因為你得意

用3310影嘅

太樣衰
唔用咁清

好Q
好似咁大隻咁嘅?

我剛開始試玩
btw,你後面隻小新我都有一隻

多謝

唔算大隻
我都係整過一千零一隻
btw 你隻小新有冇咁大J

哇
咁大J嘅點解
我果隻得咁細炸

好多鬆弛熊

造過豐J 手術

鬆弛熊正呀

我家姐以前又係夾左好多鬆弛熊
比阿媽塞曬落床低了

貓貓

新玩具